「仙氣」 覺唔覺當年TVB劇果個蘇櫻姑娘好索？

當年TVB有套野叫《小魚兒與花無缺》
有個角色叫 蘇櫻，係一位姑娘
真心索

無錯
就係仙氣

唔係TVB 係ATV
最正唔係蘇櫻 係小仙女

唔覺

係Wo
原來係ATV

大個之後覺得佢正過小仙女，btw個鄰國公主最正……，江玉燕都ok

呢個大陸仲拍緊戲 好似都有啲名氣
相反小仙女就

以為講緊殷櫻

小仙女先正

係咪張衛建停瘋嗰套

好av女優feel

陳坤扮架?